覺唔覺BANDAI黎緊出果隻巴巴托斯合金模型over左

有D狂野...

...

返炒00算啦，呢隻D機咁7

00出撚到爛

正正經經出Metal Build唔得嘅

METAL ROBOT魂有幾唔正經呀?